[突發]TVBS:林書豪入藉台灣

正在大陸發展的林書豪，成為中華民國公民！台北市議員鍾小平已經證實，未來林書豪可望代表中華隊上陣，而他下午也跟林書豪的父親去拜訪內政部長徐國勇，表達感謝。

反了反了

d支那仔又氣炸了

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

入藉台灣係大陸打波唔怕咩

屌你老母唔入藉支那国係咪當我地支那国係condom

佢屋企本身唔係台灣咩

會唔會得罪哂兩岸人民？

美國人

依個明顯共諜

曾經在NBA掀起「林來瘋」的華裔球星林書豪，今（19）日被披露已拿到中華民國護照，確定將入籍台灣，未來只要符合相關規定，就可以拿到中華民國身分證。但有網友認為，林書豪取得台灣護照主要是為了領台胞證，如此才能在中國男子籃球聯賽CBA不佔外援名額，「獲得台灣國籍同時在中國大陸賺錢，超讚」。文章一出，引發鄉民熱議。

又黎 口上說不 身體很誠實

其父母皆來自台灣，具備中華民國國籍

美國+台灣藉？

台灣冇得拒絕

原來都係為錢

是但
總之佢下季死返去打佢夢想嘅cba就得
繼續係場上俾人打

咁做咩唔直接入籍中國咪仲方便

哈佛仔係醒d
又搵大錢

台獨

不要讓書豪跑了

睇得出林書豪同我地97前一樣
係hi 我係中國人呀好傻好天真的
針唔拮到肉係唔會知痛

又係人民幣

驚咗cba班友

錢已賺，理撚得你

點解唔直接入藉支那？

美國人入台灣?
台灣可以雙重國籍?

大家又唔好咁
唔通真係做中國人咩
人地醒目仔識諗既

應該係因為攞中華人民共和國國籍係好麻煩嘅件事 但係佢父母係中華民國籍 所以咁樣會方便啲

屌你奶共仔

打cba打到驚啦條撚樣場場爆曬缸

可以 除左匪國國藉
馬英九成家都美國藉同綠卡

或者可能因為中華人民共和國唔承認雙重國籍 反正就唔好覺得佢係因為政治上嘅原因而入籍台灣啦 講真佢美國大 本身就唔會對台灣有太大嘅感情啦

可以

氣炸師超忙惹

間諜?

外國人拿支那籍其實好難

屌，唔係係cba咩，反了

支那唔認雙重國籍
可能唔想放棄美籍但又想繼續打CBA 搵水

點解要

Airfryese

哭左

唔L係呀
頂唔順支那d頂級防守呀?

印仔

中共：台灣係中国既，所以林書豪係入籍中國籍。證明林書豪都愛中国。

林志傑咪係CBA打左好多年
不過林書豪唔驚啦
佢係CBA已經俾人場場打爆缸

台灣接受雙重國藉，入藉台灣可保留美國國藉，入中國藉就唔得啦。

當小粉紅是甚麼

又一場腥風血雨

最難入又最難甩既籍

推

氣炸師

依家台仔都屌鳩佢賣台

台灣有叛亂外患罪

想打台灣國家隊？

CBA 大把台灣球員，之前出名仲有曾文鼎同田疊，加陣仲有啲唔係太出名既都打緊。

書豪諗住轉咗藉人地唔會當佢外援咁打啩

不過CBA 係on撚9， 為咗證明自己強度勁過nba可以咁撚樣打鳩人， 係其他聯賽打撚咗交啦

入藉台灣=不承認一個中國原則
中國不夠好嗎？！為甚麼不入藉中國？！
住在中國有甚麼不好？！

放棄左美藉？

NBA左膠特派使者

好似早排先幫中共講好說話？
不過行動證明 最實際
等大陸人知咩事 知個個愛國都係扮野 等走
有助提早韮菜醒覺

我呢本身係一位汽車維修員⋯⋯

想知點解台灣無得拒絕

台獨份子

佢老豆老母台灣人
又無實質證據話佢共諜 最多未奶共

準備打假波？

林書豪: 不打了 不打了.jpg

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

老豆老母都係台灣移民去美國
林書豪入藉台灣合情合理

林書豪入籍應該係為左係CBA唔佔外援quota
最緊要係同時唔駛放棄美國國籍
就算退左役係大陸活動用揸台胞證都方便好多

支那仔話
打鳩林書豪=同時打鳩台灣人同美國人

「屌你老母嬲撚左，移民！」示範者

仲可以享用健保

似係而家聽聞佢係cba好似打得麻麻

但賺人民幣

識玩

咁點解幾年前Q Davis入藉台灣要放棄美國國籍

唔做中国人嗱？

林書豪本身老豆老母係台灣人

運動員點同 支超大能把阿爺阿婆係有華人血統都派passport啦

識玩賺人仔，做台灣人。

喺CBA俾人打到仆街之後就走返去台灣
呢條垃圾仔真係
明明之前係NYK係咁撚霸氣
而家變得咁撚冇腰骨

你老味呀，咁唔愛國既

佢係支那打波都就黎俾人打到殘廢 都唔知仲打到幾多年

正常 cba不嬲打茅波
打人多過打波點同NBA

終於同費沙文樂一隊了

分裂國家，拉唔拉呢？

屌
豪小子有無咁撚肉酸架

入藉台灣緊要過CNA

入籍係要放棄

林可能係血緣取得 唔清楚

CCP Lin

共書豪

三姓家奴

wiki 寫

根據中華民國內政部資料，林書豪為無戶籍國民，因此並不具有台灣的居留權利。關於無戶籍國民之權利請參考中華民國無戶籍國民

應該唔算入籍

無戶籍 變有戶籍居民only

邊打球邊打人ma 打多幾年內傷 酒呀

nmsl

垃圾耶撚身體最誠實 武漢病毒咁都毒你唔死

佢要入點會入唔到
支那丹都做堂堂正正支那人啦!

有骨氣，我支持你

係支那打咁耐仲未俾人茅夠呀？之前又炸晒型
食元素週期表食死佢啦

李大導用国安法通緝人未?

仆街林書豪犯左國安法

準備炎症執法

反正CBA係咪都當佢外援
咁梗係入台藉啦

佢而家都係無戶籍，只係申請返護照，之後要居留一段時間先攞到戶籍。

身體誠實 求生意欲強

條友乜都唔知就追住中共袋底黎奶
賣美賣台好出奇？

佢入藉只係為利用港澳台球員席位令自己唔洗再係外援 所以佢入藉都唔代表肯打台灣國家隊

Push.

香港人可唔可以做無戶籍居民?

都係憲法下的地區

依條友台灣人都好憎佢

但條友奶共

因為佢已經變左中國人

林書豪
石頭
腳

唔怕啦 一路打波一路打架 慣哂啦

"6個漢堡 4個披薩 我都吃完了 "

豪哥一直深入敵陣

入籍中國要棄美國籍
入籍台灣可以雙重國籍之餘 用台灣健保
邊樣抵啲？

籍啊

好嬲好嬲

佢可以退美國籍入中國籍
咁就唔會有雙重國籍問題啦

條友究竟識唔識規矩

你睇下廣州含大班球員先啦

叛徒

別讓豪仔走

唔係不嬲都係台狗黎？

幾時變左原本係中國人？

林書豪生於美國加州托倫斯，美國職業籃球員，主打控球後衛位置，現效力於CBA北京首鋼。林書豪曾在NBA出賽，是NBA少數的亞裔美籍球員，其父母皆來自台灣，具備中華民國國籍，但並沒有在台灣設立戶籍，不具有台灣居留權 。是第一位曾在NBA正規出賽的華裔與臺裔美國人，也是首位中華民國籍的NBA球員。

本身就係台狗，
返返自己地方有咩問題？

ＢＴＷ，台灣人好撚仆街，
打機有堆台灣人屌佢老母成撚日都過黎搶野
好撚憎台狗

有冇微博搬運師

全球華人任碌唔嬲既健保卡GET！！！

直接攞中國護照啦， 屌

正 氣炸鍋都唔洗

老豆有台藉
林書豪依親入藉
台灣可以有雙重國籍 但唔可以有中國戶籍
所以美+台可以

UP乜春
真係想要人民幣直頭入藉中國人啦

做中國人又屌，做台灣人又屌，明明自己老豆老母都係台灣人
最好自打三十大板，自已插瞎雙眼再係公路裸奔先岩連登仔心水

係咪放棄左美國藉?

美國可以雙重國籍？

打中華隊我就話佢威啦
佢2兄弟加台灣本土新進
屌打中國隊垃圾啦
連易帝都收埋皮啦

我嗰日見到啲台灣報紙話打一場人哋犯規幾十次
完全係頭破血流
佢接受訪問話簡直係一邊打波一邊打人 隻耳仔短暫失聰仲流血
條路自己揀

又要掃地上的玻璃了

佢為咗賺大陸水先入台灣藉喎

可以, 你幾多都唔理你

台灣隊即係國家隊
台灣籍即係中國籍
O國又贏

Push

打波又共諜
淨係入台灣國家隊都夠大貢獻啦

口交部：佢首先係中國人

條友睇落似隨時為錢可以出賣台灣，你估有台籍就唔做得共諜咩

佢想奶完人仔返美國享受人生
識玩一定係入台藉啦

台獨咬佢

入藉台灣
CBA唔當外援
可以請多個外援

sor打錯

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

佢都31歲又大傷完 仲會唔會抽時間打台灣國家隊呀

打波打到咁撚拆墮真係第一次見

條友真係唔知醜
大陸似都睇佢唔起

講得好到肉

唔係奶共嫁咩

關撚事 個仆街仔奶共底

仲有佢做運動員第時一定周身病痛 台灣醫保世一 第時省返唔少錢

佢只係利用台籍身份方便自己返支那打波
無咩好吹奏
分分鐘係共碟

我呀爺台藉但我有BC
入台灣籍話要我放棄BC

佢係叻仔嘅
但睇樣已經知內裡性格唔係好人
算啦....

其實終極可能係人大代表或政拹